拖舟：我是說在此各位都是垃圾

49000水魚價買埋啲垃圾番黎妹下妹下
半場都唔到

btw 呢隊蝗會唔會太撚屈機

一億普巴完全見唔到大場面 人又過唔到，攻勢又帶唔起，防守又唔係特別好

仲有條盧卡古，踢英超中下遊隊先識入波 係軌獌比利是都成碌柒咁

咁貴買埋d妹下妹下既黑鬼，係咪得獌咁撚on9

留名睇獌下半場繼續被蝗當菜咁虐

水貨盧卡古成功對住個龍打飛機助蝗90分鐘奪歐超霸

哇，屌你老尾，個post名開得咁好竟然冇人覆，留個名先

橙

拖?施?

竟然發現到

教書？

唔通係文字天才

舟？丹？

吾講刀吾知

有D料

摩擦力

瀨屎華？

49000呢個陣係英超玩晒啦

留名恥笑